#63女病人丈夫新年前頻繁回東莞樟木頭與朋友聚會

#63(女83歳) 係#60(女)嘅母親，係#57(男)的外母
#63的丈夫新年前頻繁回東莞樟木頭與朋友聚會，新年期間有咳嗽，1 月初曾經看過幾次醫生，女兒和女婿則在初三（1 月 27 日）和初五（1 月 29 日）與外父會面，目前他正在屯門醫院等待測試結果。

叫雞累全家?

二奶掛
東莞仲有雞叫咩

樟木頭好撚細...多數係按摩，貪平過深圳，有女都唔慌好質素。。

雞蟲二奶蟲真係超級播毒者

1月14 17 21 23 25 都上過去，年初一都要雞開年

8x歲喎咁老當益壯？

如果真係雞蟲累嘅, 咁真係發病先唔等如源頭

屯門公園果班仲好好火

八十幾係外母

唔會少夫老妻呱

83 歲係外母
女婿冇寫出嚟

雞蟲係#63(女83歳)個老公

即係男家，女家兩邊都爆發起來

根據#1

#63(女83歳) 係#60(女)嘅母親，係#57(男)的外母

#63 係外母

根據你呢條link 都係

年初一都上去, 真係CLS
成頭家都響香港, 上去唔係2奶都唔信

多數都係有個2奶，年初一仲邊有雞叫姐

友誼波

Jer木頭
jer jer硬過木頭

廢佬真係為中港容合不遺餘力
望佢中

去過樟木頭2次，印象係好多夜總會，地下好多叫雞傳單，一地都係。

哩種垃圾港豬唔死冇用
返大陸啦

bingo~果然確診埋~